### decode-flask
decode-flask is a package that learners learning process for source code comments and record.

### Why it was created?
在过去的时间里，我频繁地阅读过一些框架组件的源码，但是因为各种因素，我并没有持续性地关注它，使用它。这种情况
的结果虽然有助于暂时性地了解，但在后续的使用中一样地遗忘，显得很徒劳，我不得不花时间去重新了解它，使用它，理
解它。 从它的源码，它的源码文档，它的官方文档，而如果英语又不太流利的话，其中的曲折, 也只能"呵呵".

2015年，新的一年，希望在语言的沟通上，文字的写作上，期冀新的发展，新的突破。基于以上因素, 这个decode项目将
会一点点地积累, 沉淀, 发展, 直至玩烂.
